斯里蘭卡連環爆炸 伊斯蘭國IS承認責任

伊斯蘭國(IS)今天(23日)透過旗下的宣傳機構阿瑪克通訊社(Amaq)，宣稱斯里蘭卡21日發生的連環爆炸恐攻事件是旗下戰士所為。

阿瑪克通訊社發布的聲明指出：「那些前天針對美國領導的聯盟，以及斯里蘭卡的基督徒發動攻擊的人，都是伊斯蘭國組織的戰士。」

但是路透社指出，伊斯蘭國並未對他們發動斯里蘭卡恐攻，提供相關佐證。

斯里蘭卡的教堂與高檔酒店21日遭到8起連環爆炸攻擊，造成至今已知321人喪生，大約500人受傷。

另外，在伊斯蘭國宣稱發動斯里蘭卡連環爆炸攻擊之前，斯里蘭卡政府今天稍早引述警方的初步調查報告指出，這起連環炸彈攻擊是為了報復3月中旬，紐西蘭基督城(Christchurch)2座清真寺遭到白人至上主義者攻擊的事件。

isis依d過氣組織仲夠膽出嚟認屎認屁

Isis見冇人認諗住認左佢

Isis:我捱義氣頂左佢，算夠雷氣啦

美國:往死裡打

同廢老689一樣 需要存在感

執咗笠啦，仲認屎認屁

而家嘅 is 真係鍵國撚

連登仔：基督徒入侵者抵L死啦

依條橋想用幾多次

有冇中國版

其實點解要認？

基督徒入侵佛教國家

驚畀人遺忘

斯里蘭卡起教堂有問題?

但全球回教徒都被人仇視喎
牧師就開開心心唔使面對古蘭經提出嘅質疑
為乜?

話俾全世界既會員聽佢地未收皮
會繼續收會員，記得交會費

中共夠話迫害新疆人反回啦

平心而論，開始明白點解新疆要咁管法，唔管佢地人地都一樣會照搞你

喂不如去搞下中共先啦
人地搞你咁多同胞

恐怖襲擊最重要一點係散播恐怖主義，支那有新聞封鎖，死一百幾十人根本無人會報、無人知，你睇下支那差唔多個個星期都有化工廠爆炸咪一樣無人理

因為殺異教徒係伊斯蘭教入面係好事

你估對付恐怖分子咁易？

班左膠無聲出既全部死撚曬呀

耶撚只係起教堂？

無成本點解唔認

只許伊斯蘭教殺人.......左膠又WIN

做得好
呢個世界要流多D血
置諸死地而後生

傳下教、派下食物引人信?

無錯，伊斯蘭國入面係最虔誠的伊斯蘭教徒

轉頭美軍又炸到中東地區飛起

你識條鐵

我聽過話喺第三世界
信咗耶就好快得到食物
唔信就要排幾個鐘
但啲耶教救援組織接受捐款又唔介意不信者異教徒甚至回教徒捐錢

應該唔洗出手喇，都會自然解散

唔係好明承認責任意思，係咪佢地會賠償畀受害者？點解唔係用承認策劃呢？

拉登生前曾經說：「中國是全球唯一絕對不能惹的國家！」

原因是這樣的：

基地組織曾派出八名恐怖分子襲擊中國，結果如下：

1）一人在炸北京西直門立體交通橋時，在橋上迷了路；

2）一人在上海坐公車自殺炸彈時，擠了兩小時沒擠上車；

3）一人在武漢炸超市時，炸彈遙控器被偷；

4）一人在炸成都政府大樓時，在門口被保安當作疆獨份子逮捕、狂揍、逼供；

5）一人成功地在河北炸礦，死傷數百人，潛回基地組織後，半年都沒見任何到有关的新聞報導，遂被組織以"謊報戰果罪"報處決了（這個最可憐！）；

6）一人曾經嘗試炸廣州，結果剛一出火車站，炸藥包就給飛車黨搶了；

7）一人剛到西安就失聯，後來在醫院找到人，但卻是在昏迷當中，醫生說他不但吃到黑心食品，還喝到假酒，可能會成為植物人；

8）後來，賓拉登改派一名女恐怖分子去炸海南島，結果竟然被騙去賣淫；

最後，賓拉登不得不說：「記得！中國是全球唯一絕對不能惹的國家！」

幫其他組織掩飾

紐西蘭基督城(Christchurch)2座清真寺遭到白人至上主義者攻擊的事件。
咁你去斯理蘭卡做咩
唔通金仔屌我老母
我去日本屌安培老母？

一帶一路

唔癲喪就唔係回教徒啦
成日話美軍殺佢全家
卻走去法國同英國殺平民報仇

耶撚咪一9樣

係，話拉登策劃911但炸伊拉克